特朗普: Your mother's a WOMAN, you father a MAN.

侵侵bb

佢想講粗口

周星馳都講過

左膠: did you just assume their genders
跨性別者點算

花夠唔夠打俘虜？

跨性別者可以懷孕或者令另一半懷孕既咩？

Don't talk to me or my wife's son ever again
How DARE you assume my mother's gender? She may have a penis but her penis is feminine!

最撚屌嘅係，講依句都會有十九幾篇文分析點樣點樣唔正確，clown world🤡🌎

技術上只要冇切除原有嘅生殖器官嘅話 ，「跨性別」都仲可以有生育能力

之前男人之所以可以生到小朋友，都係日事先保留到佢自己嘅生殖器官，或者保留自己嘅生殖細胞，並且搵代母生出嚟

I Sexually Identify as an Attack Helicopter

How dare you said something like that. Assuming genders is the worst speech you have ever made in life.